說好的罷工

市面一切正常